https://web.archive.org/web/20031024215746/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=414

### [8280] 将人（元・魔神）	2002.10.15 TUE 21:51:42　
	
＞[8277] 里奈さま

Rijinのプレ創刊号CHスペシャル譲ってもいいですよ。
良かったら、送り先をメールで連絡して下さい。
もしも住所などの個人情報を、知らない人に教えるのが心配でしたら
勤められている会社（お店でしたっけ）宛とか、お知り合いの方宛の住所など
でもいいですよ。

掲示板を見ると、[8272] TAKESHIさまと、
[8276] マイコさまのご兄弟や、[8275] OREO様　もRijinの
プレ創刊号を見つけられているようですので、そちらを選ばれても
いいですし、里奈さまのご近所の本屋さんに色々確認した後でも
検討されても、かまいませんよ。

### [8279] 葵	2002.10.15 TUE 19:42:16　
	
　ついでに（？）こないだ考えてた事をちょっと…。
　香の心臓が、阿香の自殺を止めたり、阿香に再び殺人をさせないような事が出来るのであれば、阿香に移植される前の段階で何か行動（？）を起こしてたりもできたのかな…？！心臓(心）だけで全てを左右することが出来る…おそるべし｢元祖｣ハンマーの達人・香ちゃん？！そんなＳＦチックな考えを、仕事中にボ～ッと考えてたオバカな葵です☆

### [8278] 葵	2002.10.15 TUE 19:36:01　
	
　連休中も仕事で今日は休み。朝から買い物して、午後はずっと拉致被害者の帰国情報を見てました。帰国出来てよかったですね。日本に戻った時のリョウも、うれしかったかなぁ…。

＞いちのさま［８２６０］
　完売ご苦労様でした。実際に可能かどうかはわかりませんが、オフ会があるときはぜひぜひ、いちのさまお手製の餃子パーティーにしましょうね？！

＞ＴＡＫＥＳＨＩさま［８２６１＆８２７２］
　ＰＣ復活…ですが、最近ダウンロードがトロいんですよ。前回バカになった時、初期設定に直しちゃったのがイケナイのかな？テスト、頑張って下さい♪

＞晶さま［８２６４］
　お久しぶりです。晶さまのＰＣも病気ですか？お医者さま（弟さん）に早く直してもらってくださいね。（笑）

＞無言のパンダさま［８２６６］
　ビデオですか。無いと困りますよね、マジで。今回ビデオがダメになった時、いっそのことと思いＤＶＤの広告を見てました。そろそろ考え時かしら…？ＣＨのＤＶＤ化が決まる前には準備しないと？！

＞将人さま［８２６７］ほか
　「ガラスの仮〇」についていろいろ書かれてますが（私も２０年来のＦＡＮです）、新刊がでないのってちょっとした「ワケあり」なんですよ。（ココで書くのは何ですが）某サイトでの情報によると、作者が新興宗教を作り教祖になってるとか…。そんなことは作品を完結してからにしてくれ！と叫びたい私です。(>_<;

＞里奈さま［８２６８］
　子供に読ませたいマンガ…私もそう考えて、お気に入りは大事に取っておいたり、廃刊になったのは文庫版をゲットしたりしてます。その前に相手探せよという友人の言葉が胸にグサッと来ますが…。(^_^;

＞千葉のマダムさま［８２６９］
　お仕事ご苦労様でした｡釣りに行かれたんですか？高波でさらわれた方々もいますから気をつけて下さいね。マダムのいない公式なんて、陳さんのいないＡＨみたいで…？！（笑）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［８２７０］
　私も森博嗣ＦＡＮです～♪去年から今年にかけてＳ＆Ｍシリーズを読破しました。よかったらご感想などいただきたく、よろしくお願いします。

＞ＯＲＥＯさま［８２７４］
　また食べたんですか？帰国する時にＯＲＥＯさまの体重で飛行機が落ちても知りませんよ？！（笑）そういやたまさま、お忙しいのかこの頃お見かけしないなぁ。静かでイイか？!(^_^;

　長々と失礼いたしました☆

### [8277] 里奈	2002.10.15 TUE 16:41:12　
	
今朝４時ぐらいにカキコして、それから今まで爆睡してました。やっぱり体は限界に来てたみたいです。

☆８２７１　将人（元･魔人）様
Ｒｉｊｉｎプレ創刊号Ｃ･Ｈスペシャル、２冊買ってらしたんですか？里奈の近所のセブイレなんて３軒も並んでるくせに１冊も買えなかった…。
是非譲って欲しいわ…（Ｔ□Ｔ；）

『ベ＠薔薇』は途中から仮面を付けて戦う漫画だったのね（笑）でも、他の少女漫画をあんまり知らない里奈もゴチャマゼで覚えてるのけっこうあります。『魔女～』とか『魔法～』とかのキャラは、私の中でオールスター運動会みたいになってます（笑）懐かしのアニメとかをテレビで見てると『あれ…？この子とこの子は違うアニメだったんだ』って毎回同じあやまちに気付いて混乱してるわ（汗）

☆８２７４　ＯＲＥＯ様
私だって｢太らない体質｣なんてｲｲ体で産まれてきてませんよ！食べた分しっかり身についてます。ただ食べ過ぎた次の日は食べないとかで何とかコントロールしてます。一日にウーロン茶２～３リットル飲むとか、お通じを良くする薬も飲んでるし…。でないとアパレルの仕事から追放されてしまう（汗）
海外の食べ物はなんであんなに無意味にデカイの！？って印象が強いんですけど、逆に日本に来られる方からすれば｢日本の食べ物は高くて少ない！｣って感じなんでしょうね。私は留学とかホームステイとかしたことないですが、家族で旅行に行ったり仕事の研修で行かされたりしてます。分かっててもマク＠ナルドのＬサイズは見るたびにビビります…。来年の年明け後～春までのいつかに、また仕事（新作水着の最新チェック）でハワイに行く予定。そして食べ過ぎて水着の似合わない体系になって帰国予定。ガリガリに痩せてから行くかっ！？

### [8276] マイコ	2002.10.15 TUE 16:07:26　
	
なっなんですかー！！この天気！！石川県は朝は晴れだったのに、いま急にすっごい雷と強風です！！空は真っ暗でなんか１０月なのにアラレなんかふったり・・・。家の周りはなにも見えません！！もー大変です！！

はぁーやっとテストが終わった！！もう自由の身なのね～。
しかし37度という高熱を出してしまった私。あぁーぐるじい。テストのときはもーう大変でした！！鼻水がでるわ、頭痛いわ、めまいするわとかでつらかったです！！テストが終わるたびにトイレで鼻かみに行ってました（笑）
今もフラフラしながらカキコしてます・・・。

★☆それでは、レスです！！☆★

＞「８２６５」将人（元・魔神）様
はい、まだ在庫が結構ありましたよ。
いろいろ教えてくださってありがとうございました！！

＞「８２６８」里奈様
兄がプレ創刊号とっといてもらったそうです！！
よかったら送りますよ！！

＞「８２６９」千葉のOBA3様
一匹も釣れなかったそうで残念ですね。でもリフレッシュできてよかったですね！！

### [8275] OREO	2002.10.15 TUE 16:06:18　
	
再度登場です。カキコしてからちょっとサイトめぐりをしていたら、ＲａｉｊｉｎのＣＨスペシャルコトでいい情報ゲットしたので、またカキコします。
神谷さんのサイトのほうで、Ｒａｉｊｉｎのありかをちょっと尋ねてみたところ、いろいろと情報をゲットできて、しかも余分にもっていて、譲ってくださる方もいて、（神谷さんの協力もいただきました！！）いまのとこ２冊キープできてます。もし、見つからなかったらＯＲＥＯにお申し付けアレ！！

### [8274] OREO	2002.10.15 TUE 15:46:55　
	
こんばんわ☆二つのターキーディナーに引き続き、今日は台湾人のルームメイト＆友達にばったりスーパーで会って、彼らの夕食に誘われて、今度はチャイニーズですが、また食った、食ったぁ～♪

＞８２５７里奈様
いや、吐くまでは行かなかったんです。吐きそうにはなりましたが・・いいなぁ、太らない体質・・・私はすべての栄養素あり余すとこなく吸収しちゃってダメっぽいです。こっちで太るの簡単ですよ。だって、でっかいサイズでサイコーに安いんです。そしたら買わないわけに行かなくなっちゃうでしょ☆

＞８２５８葵様
えぇ～！！今度はＰＣ？？もの壊れるときってケッコウ一気に壊れていきません？でも一夜あけたら復活してたんですか？ナゾですね。またいつご機嫌そこねるかわからないかもですね。ご注意を！！たま様の魔の手、もう手におえないんですか！？じゃ、ここはひとつ褒め殺しの手で・・・（笑）

＞８２６０いちの様
餃子販売お疲れ様で～っす、ほんと成功してよかったですよね！！餃子臭さとれました？（笑）あ、今週末友達のホストママに餃子作り教える予定です☆も、いちの様の餃子の話でかなり餃子食べたい欲に加速かかっちゃいましたヨ。そうそう、マック１サイズ、コッチデカイっすよね☆この夏日本に帰ったときにマック行って「ちっさぁ～！！」っと車の中でバーガー開けてさけんじゃいました☆カリフォルニアにホームステイしたことあるんですか？実は私も一ヶ月だけＬＡとサンフランシスコの真ん中の市にホームステイしてましたよ

＞８２６５将人様
ほんと、ターキーの大きさにはビックリしました☆生きてるもともとの鳥は鳥といえる大きさなんだろうかって考えてしまいました☆自分のアカウントは新規で作りなおすしかなさそうですねぇ。

＞８２６６無言のパンダ様
今日もまたディナー行っちゃって、運動しないとマズイです！あ、私の胃袋ストレスにはかなり弱いけど、食べ物には無敵に強い胃袋なんで大丈夫です☆
たま様からの情報なんですが、缶マニアなんですか？で、ヘプシのブルーコーラは缶が無いんですけど、バニラコーラは缶が出てて、しかもカナダは公用語が英語とフランス語なんでこの缶にも二つの言葉載ってたりするんです。とりあえず、写真だけでも送って差し上げたいなぁって思っているのですが、ご覧になりたいですか？

＞８２６９千葉のＯＢＡ３様
ぼうずは残念でしたね☆あ、その猫、多分魚に飢えてる故郷に帰りたい自分の分身に間違いありません！（笑）

あ～あ、夢の４連休も今日で終わり。明日から学校です・・今度はインタビューとプレゼンの用意をしなくては・・・今サケが川を上る時期で、（こっちではサーモンランっていいます）４年に一回のスゴイ年みたいで、３億とかのサケが川を上るらしく、今週末見に連れて行ってもらえるかもなんです！！そしてＡＨの続きをカテに、週末まで頑張るぞ！！

### [8273] Ａｙｕ	2002.10.15 TUE 12:37:44　
	
皆さん、私はやっと文化祭が終了しました！！もうすぐテストなので今日の午後、明日の代休を利用して勉強しようと思っています。雷神コミックを学校の授業でやったら面白そうですね。将人さん、今度教師ネタミニコントで「修学旅行編」とかを作って下さい！私の再会編は好評（？）だったようですね。

### [8272] TAKESHI	2002.10.15 TUE 12:32:32　
	
テスト一日目を終えました。まだ三日もあると思うと気がめいるなー（ため息）

＞[8265]将人様
今、アニマックスでマクロスやってるんですが見たことありますか？

＞[8268]里奈様
金沢にある紀伊国屋に電話で聞いてみたら、CHのプレ創刊残ってたんで一応とっといてもらいました。よかったらこちらで購入して里奈さんのところに送りますよ。

### [8271] 将人（元・魔神）	2002.10.15 TUE 09:03:11　
	
＞[8266] 無言のパンダ様
陳さん、美人に囲まれて嬉しそうなの、やっぱりＣＥやＣＨから
伝統の北条司先生の作品ＡＨの男性キャラって感じですね。

もし香さんがいたら教授の時のように「この漫画どこいっても
こんな男ばっかり（海ちゃんを除く）」って言いそうですね。
他の部分がシリアスなので、よけいに目立ってますね。

神谷明さんが2時間番組に、ずっと出られていたんですか？
見てみたですね。お笑いの方とかタレントさんとかが懐かしの
アニメを紹介する番組はやってますけど、声優さんとかが
表に出てくる番組って少ないですからね。

＞[8268] 里奈さま
4時間も長電話ですか？・・・夜遅くまで大変ですね。
僕もＣＨのビデオ借りてたのを見るまでに長い事かかって
昨日の夜にやっと「シークレットサービス」を見終わりました。
コ＠ンと2本見るのに、期限ギリギリになりました。
今日返してきます。

Raijinプレ創刊号CHスペシャル手に入るといいですね。
見つからなかったら・・・う～ん、もし良かったら僕の持って
いる分、譲ってもいいですよ。実は2冊あるんですよ。

買い占めるとか、オークションで値段が高くなったら売るとか
じゃなかったんで最初は1冊だけ買ったんですが、半月以上した
後で偶然に入ったセブンイレブンに積み上げられていて

「最初は発売日にあっちこっち探し回って見つからなかったのに
まだ残ってるんや～。記念にもう1冊買っておこかな～。」

という感じで1冊、封を開けずにマウスパッドとかCD-ROMもその
まんま置いてあるのが残ってますので、譲ってもいいですよ。

読む漫画、兄妹での影響ってありますね。
この前、懐かしの何とかって番組を見ていたら、妹が昔の
男の子向け特撮・変身ヒーローとかのコーナーで僕よりも
詳しく覚えていて驚いた事ありますよ。
小さい頃ＴＶを見るのにチャンネル争いをしていたから～(汗)(^^;
逆に僕も、魔法＠＠とか魔女＠＠とかを妹と見ていたし～。

「セーラー＠ーン」は漫画版は見てないけど、ＴＶはちょっと
流行っていた時に見てました。

『ベ○薔薇』のアニメ版は再放送の時、妹が見ていましたが
どんな話だったか理解してなくて、「これ途中から仮面を付けて
戦うやつやったけ？」って言ったら違うって怒られた思い出が
あります。(汗)(^^;
なんか同じフランスの時代を舞台にしたアニメあって勘違い
してたんですけど何やったか全然覚えていないんですよ。

＞[8269] 千葉のOBA3さま
ビデオデッキの調子が悪いんですか？
僕の方は、PCの画面の色がちゃんと映らずにしょっちゅう
変わります。
なんかインターネットを通して調子悪いの伝染してたりして。

＞[8270] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
ＤＷ2人説って可能性もあるんですね。
香瑩はDWから守ったら夢ちゃんに本当の事を言うのだろうか？
それとも守っている時にDWの方から、父親を殺したGHだって
言われるのかも・・・次の展開が気になりますね。

### [8270] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.10.15 TUE 07:56:28　
	
　こんにちは～。
　なんとなく、もしかしてＤＷはひとりではなく、実はふたり（風間と遥）だったりして、なんてことを想像してしまう今日この頃です。
　それにしても、そろそろ朝晩寒くなってきたから、とコタツを出したらいきなり暑くなるんだもんなぁ。

＞［8268］里奈さま
　［8265］将人（元・魔神）さまも書かれてますが、ライジンのＣ・ＨＳＰは売ってる店が限られてるので、その中から近くにあるお店で一応探してみてはいかがでしょう。ちなみにわたしは名古屋の紀伊國屋書店（ここにもまだあるのかな？）で発売日にゲットしました。

　というわけで（どういうわけ？）このへんでなんとなく今更ながら自己紹介を。
　とりあえず年齢は、Ｃ・Ｈの世界で香がリョウに決めてあげたのと同じ３０歳になってしまいました、これから追い抜いていくのかと思うと・・・しくしく（あ、別にケンカ売ってるわけじゃ　笑）。のんびり主婦なんてものをしております。
　最近は森博嗣さんの小説やエッセイｅｔｃにはまっていて、思わずファンクラブにも入ってしまいました。有栖川有栖さんの火村英生ものも、けっこう好きです。
　音楽は、最近はＦａｙｒａｙのアルバムをよく聴いてるかな。

　現在９時ちょっと前です。では今から送信しま～す。

### [8269] 千葉のOBA3	2002.10.15 TUE 07:45:43　
	
おはようございます！連休中もお仕事やらなんやらでメチャいそがしかったです。

本当に遅ればせながら感想です。☆☆☆
いつのまにか信宏ってば海ちゃんに「タメ口」きいてるのね。師弟関係かと思ってたけど、親子なんだなー。しかし、りょうちゃんと張り合う陳さんていったい・・・☆アシャンが、香ママりょうパパの奥さんと言うところ・・・。私もなんとなくうれしかったです。そして、アシャンだけでなく夢ちゃんにも勇気をあげられる香ちゃんの存在・・・。もちろん今でもりょうちゃんの生きる支えであり、アシャンや他の人をも支える香ちゃんの存在に、またジワーっともらい泣きしてしまいました。しかし、皆さんの言うように風間さん、思いっきり怪しすぎ！

＞いちのさま　文化祭盛況で良かったです！大学祭ってあまり行ったことないけど、にぎやかなんでしょうね。で、目ぼしい女の子はいたのかい？

８２２３　マイコさま　旅行延期になったんですか？でも試験勉強に専念できて良かったのでは？マイコさまもＴＡＫＥＳＨＩさまも、すごい勉強家なんだもの、うちの息子に見習わせたい！私は昨日釣りに行きましたが、一匹も釣れず・・・。トホホ。でもリフレッシュできました！

８２３９　たまさま　新居決まったとか。ひと安心かなー？なに！？いちのさまの文化祭の餃子の売上を上納金にしろ？うーーーん、いい考えかも・・・。

８２２８　ＯＲＥＯさま　昨日はＯＲＥＯさまの故郷茨城へ釣りに行きました。ボウズだったんだけどね（情けなかー。）私は見た！自分で水に飛び込み魚を捕ろうとする猫！で、失敗してズブヌレになってんの。ホントよ！

８２２６　将人さま　うちの近所のレンタル屋さん２６日からセールみたい。それまで待とうかなパト＠イバー借りるの。なんていってたらリビングのビデオデッキの調子がおかしい！なんでー？？

８２５８　葵さま　テレビ治って良かったですね！と言ってたら、今度はＰＣ？うちもビデオおかしいんですー。でもあれは寿命かも・・・。

さーて、連休で疲れた体を休めるヒマもなく一週間始まりますねー。・・・ホント疲れたーーー！

### [8268] 里奈	2002.10.15 TUE 03:28:18　
	
主婦の子の愚痴聞いてたら思い出話しに華が咲いて４時間も長電話してしまいました。もう午前４時じゃん！ってゆうか里奈はともかく主婦が起きてる時間じゃないやん！！結局まだ起きてる私って…やっぱり体に悪いよねぇー。でも平気なんだけど…。眠気も吹っ飛んで母とＣ･Ｈビデオ見てます。

☆８２６３　マイコ様
紀伊国屋書店には在庫たくさんあるんですかっ！？ってことは取り寄せてもらえば確実に手に入るのかっ！！？
でも近所に紀伊国屋無いのだよぉぉー！ぶしゅぅー…。遠出しなきゃなぁ～。ここは足を使わず手で探すかな。パソコンって便利よねぇー！おほほほほ♪（でもさっきサイト見てきたら検索にことごとく失敗してヘコミぎみ…）

☆８２６１　ＴＡＫＥＳＨＩ様
『がんばってＲＡＩＪＩＮ手に入れてくださいね』って…。そりゃＴＡＫＥＳＨＩさんは妹さんが手に入れたからイイよねぇ…。ブツブツ…。（完全なるやつあたり。根性、悪っ！）
でも里奈ちん負けない！ここは私も兄妹パワーを発揮して、アニキを脅して協力させるわ！！ヤツには現金の貸しが山ほどあるからなぁ～、二ヤッ…。私は手、アニキは足！

☆８２６７　将人（元･魔人）様
私も、少女漫画ってあんまり読んだことないんですよ。
まわりの子は『天使な○かじゃない』とかに没頭してたみたいですけど、里奈は小学校の頃からずっとＣ･Ｈに没頭してて、毎週アニキが買ってくる『ジャ○プ』ばっか読んでた。女の子らしい漫画は見たことなかったです。『ベタな恋愛ストーリーなんていらないわ』とか思ってましたね。Ｃ･Ｈと『ドラゴ○ボール』を必死で全巻買ってたなぁ～。
でも、なぜか『セーラー○ーン』は好きだった。アニキも、私から取り上げて読んでたし。それ以外は全くと言っていいほど、少女漫画に興味持ってなかったんですけど、高校に上がってからハマッたのが『ガ○スの仮面』と『ベル○イユの薔薇』。母が昔から読んでた物をたまたま暇つぶしに読んでて…。『ベ○薔薇』なんかは愛蔵版持ってて、今でも親子でハマッてます。うちの家はフランスなんです（笑）家具とか大理石のドデカイ置物とか、とにかく『ベ○薔薇』に憧れて全体的にフランス！里奈の部屋も全部フランスっぽい家具だし、プリンセス風ベッドだしアンティーク物がやたら多い！今コンビニでラムネと一緒にフィギュアが付いてるお菓子売ってて、二人で４ダースぐらい予約までして買いあさりました（笑）おかげで里奈の部屋はフィギュアだらけでますます『ベ○薔薇』！そうそう、里奈が他人に外人ネーム付けるのもこの影響なんですよ（笑）
こんなんだから、他の少女漫画は全くわかりません。もっと幅広く読むべきだったかなぁ～。でもハマると止まらない性格だから余裕なかった（汗）将来、自分の子供が漫画読むようになったら『これ読みなさい！』って押し付けたりしてそうだわ。

### [8267] 将人（元・魔神）	2002.10.15 TUE 01:21:00　
	
＞[8264] あきら（晶）様
「男の人だから、少女漫画を読まない」という言い方での
表現は、おかしかったですね。すみません。訂正します。

男は、女の子の少女漫画を読んではいけないという封建的な
男女差別になるような、偏見を持った考え方をしていた
のでは、なかったんですが、誤解を与えてしまった
みたいですね。

「男は」「女は」とか関係のない他の人も同じように、
まとめた意見ではなく、
「僕が」少女漫画を好きでなかったというか、少女漫画
全体を知らないのですが「僕が」恋愛などを中心にした
テーマが多いというイメージを持っていた為に、
少女漫画を連載されている雑誌に興味が無かったので、
（それ以外に少女漫画を読んでいる事を男友達にバカに
されるという事もあったので避けていたのかも
しれません。）

その中には「男女問わず受け入れるもの」があるという
考え方が出来ていませんでした。
反省しています。

子供の頃から、持っている小遣いにも限りがあるんで、
どうしても漫画雑誌を買うのが、「ジャ＠プ」「サ＠デー」
とかの少年誌に偏ってしまってたんですね。

同じ少年雑誌でも「マ＠ジン」「チャ＠ピオン」とかの
系統もほとんど読んだ事ないのが事実です。

マ＠ジンの漫画は、ＴＶドラマやアニメになって有名に
なった推理漫画「金＠一少年の事件簿」も有名になって
から、最初のちょっと何話かを立ち読みしただけで、
したので、少女漫画だけでなく、少年漫画も全体は
読んでないですね。すみません。

少女漫画で読んだ覚えのある物は、妹が読んでいたか
ＴＶアニメやドラマになった作品のコミックスをほんの
ちょっとですね。
「ときめきトゥナイト」「スケバン刑事」・・・
後、少年誌にも連載されている「あだち充先生」の作品など
ぐらいかな？本当にすみません。

後、「ガラスの仮面」の単行本の出版の間隔ですが、
その話が掲載されている雑誌は詳しく知らないのですが、
週刊連載（1週間に1度に雑誌が出る）のではなく、
月刊誌（1ヶ月に１度に雑誌がでる）などの作品が
発表される間隔が長い雑誌で連載されている為に
単行本が出るのが遅いのかもしれませんよ。

### [8266] 無言のパンダ	2002.10.15 TUE 00:06:42　
	
こんばんわ★

さすが「食欲の秋」ですね～いちのさまといい、ＯＲＥＯさまといい、おいしそうなお話で・・・)^o^(

＞将人さま（８２５２）
陳さん、美女をはべらせて幸せそう～じゃないですか？（笑）
実際それどころじゃないんですけどね(^_^;)
神谷さんが出ていたビデオ（番組）は愛川欽也さんが司会をされていたお昼の「とことん好奇心」の年末特別２時間スペシャルだったみたいです。番組最初から最後までずぅ～と出てらっしゃったんですよ。特に「バビル２世」の音声は貴重でした♪

＞ＯＲＥＯさま（８２５６）
２度目のパーティですか？！胃袋は無事でしたか～？(^_^;)
私は今年ビアガーデンにも行かれなかったんで羨ましいです！
ただターキーはちょっと・・・鳥は見るのも触るのも、もちろん食べるのもダメなんです(~_~;)タッキーなら好きなんですけどね（汗）・・・ちょっとおやじギャグぽい？！

＞葵さま（８２５８）
テレビは無事復活されたそうでよかったですね！・・・と安心したとたん、次の故障者かぁ～？！心配ですね～
実はうちのビデオも変なんですよ。かなり前から・・・ダビング用に２台置いてたんですが、ビデオを見ようと１台にリモコンで電源を入れると２台とも電気が消えちゃうんですよ～元から！
だからいちいち手で電源入れなきゃいけないし、２台目はほとんど使えず・・・わけがわかんないです(T_T)

＞いちのさま（８２６０）
餃子職人いちのさま☆お疲れさまでした！昼間は結構暑いし大変だったでしょうね(^_^;)でも「餃子」なんて大学生にもなると凝ったことをするんですね♪あ、でも私のところ（高校）も料理クラブとかは「にぎりずし」なんかもやってましたよ。先生もいっしょに作ってたんですが、これが人気ですぐに売り切れてました。あとはクラス単位で「たこやき」「フランクフルト」「ポップコーン」「べっこうあめ」などなど・・・喫茶コーナーなんかもありました♪そういうものをいろいろ食べ歩くのは楽しいですが作る側は大変ですよね。今日はきっと餃子が夢に出てくるでしょう～(~_~;)

では私も「いい夢」見るとしましょうか。では♪(-_-)zzz


### [8265] 将人（元・魔神）	2002.10.14 MON 23:54:08　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8256] OREO様
かなりの量を食べられてんですね。大きさの規模が違うんですね。
メルアドの変更、やっぱり新しいメルアドで別に「新規登録」を
した方がいいみたいですね。

ライジンのアメリカ版はＤＶＤも付いてくるんですか？
風神も出るんですね。日本とは、ちょっと違うんですね。

＞[8257] 里奈さま
夜更かし大丈夫ですか？失神しそうってコワイですね。
ＲａｉｊｉｎのCHスペシャル地元の本屋さんで、見つかると
いいですね。

ＲａｉｊｉｎのＨＰにプレ創刊号の販売店が書いてましたよ。
どこか
お近くにあるといいんですが・・・
＞・セブンイレブン 全店舗
＞・イトーヨーカドー
＞　（豊橋・刈谷・犬山・小牧・知多・鳴海・安城・尾張旭・
＞岐阜柳津・各務原）
＞・TSUTAYA
＞　（新橋・三軒茶屋・西院・梅田堂山店・寝屋川駅前店・
＞寝屋川東店・東香里店・新宿・恵比寿ガーデンプレイス店・
＞渋谷(SHIBUYA)・六本木六丁目店）
＞・蔦屋書店 （ﾍﾞﾙﾊﾟﾙﾚ国道一号線店・馬事公苑店）
＞・丸善　（日本橋店・御茶ノ水店）
＞・紀伊国屋・旭屋書店・ジュンク堂書店・三省堂・文教堂
＞・リブロ・白揚（ハクヨウ）（三重県）

紳士でれるお兄様ですか？(汗)(^^;・・・里奈の夢を壊して
しまってすみませんね。

＞[8258] 葵さま
今度はＰＣのトラブルですか？大変ですね。
僕もよくＰＣに泣かされます。機嫌が悪いと思ったら、次の日
何にも無かったように、ちゃんと動く事あるんですよね。

ドラ＠もんの歌が変わったって教えて貰ったので、ＨＰとか
探したら「＠ず」がEDを歌うようになったんですね。
昔のイメージから変わったんですね。

僕が子供の頃に知っていた設定と違うドラ＠もんは、映画で
ドラ誕生編みたいなのをやっていたみたいですね。
YaHo@とかで「藤＠不二雄」とか「ドラ＠もん設定」とかを
検索したら見つかりますよ。

しかし「大山のぶ〇さん」の声まで、声が潰れたからってのは
ちょっと可哀想ですね。

その映画の誕生編の若い耳付きの黄色ドラ＠もん役は、CHが
連載されていた頃のジャ＠プの読者ページ「ジャ＠プ放送局」に
出られていた声優の横山智佐さんらしいです。
サ＠ラ大戦とか、ガン＠ムＷとかされている方でしたっけ？

＞[8260] いちの様
餃子、完売したんですか？良かったですね。
先生の顔のダーツですか？ヒドイな～。
やっぱり生徒が日頃の恨み～って投げてたんでしょうね。
文化祭、成功でいい思い出になると思いますよ
学生じゃ無くなると、そういうイベント少なくなりますからね。

ビジネスショウなどの展示会などで、営業の人の手伝いで行った時
は、普段の担当している仕事と違うので、準備とか、なんか文化祭
の時を思い出すな～って思った事ありますけどね。

＞[8261] TAKESHI様
ホームページ、TAKESHI様には分かりにくい内容で、すみません
でした。いつかは北条司先生のＣＨ、ＡＨやＣＥなどのページも
作りたいのですが、どうやったら面白い物が作れるかアイデア案
が無いんですよね。

テストがんばって下さいね。

＞[8263] マイコ様
ライジン見つかって良かったですね。
紀伊国屋書店には、まだ在庫あったんですか？
じゃあ、里奈様とかが、同じ紀伊国屋書店のチェーン店とか、
ＨＰとかで問い合わせてみたら、取り寄せってできる可能性が
ありますね。

Raijin的HP里写了预创刊号的销售店哟。
要是在附近就好了……
＞・711 全店舗  
＞・Ito-Yokado  
＞　（豊橋・刈谷・犬山・小牧・知多・鳴海・安城・尾張旭・岐阜柳津・各務原）  
＞・TSUTAYA  
＞　（新橋・三軒茶屋・西院・梅田堂山店・寝屋川駅前店・寝屋川東店・東香里店・新宿・恵比寿ガーデンプレイス店・渋谷(SHIBUYA)・六本木六丁目店）  
＞・蔦屋書店 （ﾍﾞﾙﾊﾟﾙﾚ国道一号線店・馬事公苑店）  
＞・丸善　（日本橋店・御茶ノ水店）  
＞・紀伊国屋・旭屋書店・ジュンク堂書店・三省堂・文教堂  
＞・リブロ・白揚（ハクヨウ）（三重県）  

### [8264] あきら（晶）	2002.10.14 MON 23:50:09　
	
>葵さま
ＰＣの壊れた時と怖さをよく分かりました。というのは、今私のＰＣも何とか変です。弟を頼んだが、まだ直られません……
＞将人さま
「ガラスの仮面」は十数年あるいは二十年以上連載し続けたようです。（確実の時間は分からないけど）でも単行本の出版は遅くて、本当に待ちかねます。
男の人は少女漫画をあんまり読まないですね。私の兄は「ガラスの仮面」を読んで、更に一部を買ってくれたけど……。でも、少女あるいはレディー漫画誌に掲載の作品の中に、男女問わず受け入れるものが多いと思います。ＣＨの女性読者は4割ぐらいって北条先生が言いました。私も「光の碁」「竜狼伝」「部長島耕作」とか見ました。皆もどんどん色んなタイプの漫画を読んだらどう～～？
＞いちのさま
文化祭という行事はよくキャンパス漫画に登場しますね。見るたびにいつもうらやましいと感じました。私の学校生活にはそんなに盛り上がる行事を行わなかったです。部活もあんまり熱中しないから、う～～ん、私の学校生活は真っ白な絵紙になっちゃったですか。

＞将人さま  
《玻璃假面》连载了十几年甚至二十多年。(虽然不知道确切的时间)但是单行本的出版很慢，真的等不及了。  
男人不怎么看少女漫画呢。我哥哥读了《玻璃面具》，又买了一部分给我……。但是，在少女或者淑女漫画杂志上刊登的作品中，有很多是男女都能接受的。北条老师说CH的女性读者有4成左右。我也看了《光之棋》《龙狼传》《部长岛耕作》。大家也多看看各种类型的漫画怎么样~ ~ ?

＞いちのさま  
文化祭这种活动经常出现在校园漫画中。每次看到都感到很羡慕。我的学校生活没有举行那么热烈的活动。社团活动也不怎么热衷，嗯，我的学校生活变成了一张空白的画纸吗?

### [8263] マイコ	2002.10.14 MON 22:52:21　
	
こんばんは！テスト勉強はバッチリ！！ではありませんが、
レスします。

＞「８２５５」将人（元・魔神）様
はい！！見つかってよかったです！！紀伊国屋書店には、まだ在庫がいっぱいあったようですが・・・。

＞「８２５６」OREO様
はい！がんばります！私もありましたよ、夏休みのお盆休みなんか女子テニス部だけ4日間であとの部活は6、7日間ですよ！夏休みの部活表なんか女子テニス部だけ○が一列に並んだりしてます。（○は部活がある日のマークです。）
しかもぜんぶ部活は午後からですよ・・・。いやでしたね。部活時間も長いしゆっくりできませんからね。
それを見たとき1分間固まっていましたね（笑）
もう休みの日曜日をとても楽しみにしていましたよ。

＞「８２５７」里奈様
ごめんなさ～い！！里奈ちん、そんなに怒らないでぇー！！（笑）本屋さんにあるといいですね！里奈様もがんばって手に入れてくださいね！！

＞“8255”将人(原·魔神)  
是!!能找到真是太好了!!纪伊国屋书店好像还有很多库存…  
(译注：[8255]里提到在纪伊国屋书店里买到了Raijin预创刊号； )

### [8262] TAKESHI	2002.10.14 MON 21:20:52　
	
＞[8260]いちの様
完売おめでとうございます！！お疲れ様でした。ゆっくり休んでくださいね。

テストがんばってきます！

### [8261] TAKESHI	2002.10.14 MON 21:17:27　
	
＞[8255]将人様
ホームページみてきましたよ！自分でHP作るなんてすごいですね。将人さんの言うとおり、スパロボに詳しくない僕は見てもよくわかりませんでした、ごめんなさい。今度スパロボやってみますね。

＞[8256]OREO様
はい、がんばってきます！

＞[8257]里奈様
がんばってRAIJIN手に入れてくださいね！

＞[8258]葵さま
パソコン復帰してよかったですね！今後ともお気をつけ下さい。
